[
  {
    "name": "TOP ENTSCHEIDER SEMINAR mit Lisa Ganster",
    "start": "2019-06-19",
    "article_id": 1,
    "details": null,
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Botschafter-Ausbildung in M\u00fcnchen",
    "start": "2020-05-25",
    "article_id": 6,
    "details": "<p>Ihr pers\u00f6nliches Wachstum f\u00fchrt zum Wachstum der Menschen um Sie herum.<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Botschafter-Ausbildung in M\u00fcnchen",
    "start": "2020-09-21",
    "article_id": 6,
    "details": "<p>Ihr pers\u00f6nliches Wachstum f\u00fchrt zum Wachstum der Menschen um Sie herum.<\/p>",
    "color": "primary",
    "end": "2020-09-22"
  },
  {
    "name": "Botschafter-Ausbildung in M\u00fcnchen",
    "start": "2020-12-07",
    "article_id": 6,
    "details": "<p>Ihr pers\u00f6nliches Wachstum f\u00fchrt zum Wachstum der Menschen um Sie herum.<\/p>",
    "color": "primary",
    "end": "2020-12-08"
  },
  {
    "name": "Botschafter-Ausbildung in M\u00fcnchen",
    "start": "2021-03-08",
    "article_id": 6,
    "details": "<p>Ihr pers\u00f6nliches Wachstum f\u00fchrt zum Wachstum der Menschen um Sie herum.<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Botschafter-Ausbildung in Varel (Upstalsboom)",
    "start": "2020-06-17",
    "article_id": 7,
    "details": "<p>Erfahren Sie, wie Sie durch die wissenschaftlichen Erkenntnisse der positiven Psychologie \u00fcber sich hinaus wachsen k\u00f6nnen.<\/p>",
    "color": "primary",
    "end": "2020-06-18"
  },
  {
    "name": "Botschafter-Ausbildung in Varel (Upstalsboom)",
    "start": "2020-09-10",
    "article_id": 7,
    "details": "<p>Erfahren Sie, wie Sie durch die wissenschaftlichen Erkenntnisse der positiven Psychologie \u00fcber sich hinaus wachsen k\u00f6nnen.<\/p>",
    "color": "primary",
    "end": "2020-09-11"
  },
  {
    "name": "Botschafter-Ausbildung in Varel (Upstalsboom)",
    "start": "2020-12-02",
    "article_id": 7,
    "details": "<p>Erfahren Sie, wie Sie durch die wissenschaftlichen Erkenntnisse der positiven Psychologie \u00fcber sich hinaus wachsen k\u00f6nnen.<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "WORKSHOP \u201eDas neue F\u00fchren\u201c",
    "start": "2019-10-07",
    "article_id": 13,
    "details": null,
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "KEYNOTE \u201eInviting statt Recruiting\u201c",
    "start": "2019-10-14",
    "article_id": 14,
    "details": null,
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Deutschlands Personal-Kongress",
    "start": "2019-11-05",
    "article_id": 16,
    "details": "<p><strong>der gro\u0308\u00dfte Kongress fu\u0308r den Mittelstand<br><\/strong>Sammeln Sie an dem Tag jede Menge Impulse fu\u0308r Ihr Unternehmen, erleben Sie tolle Speaker uvm.<br><strong>Highlight<\/strong>&nbsp;um 10 Uhr: Keynote von Dr. Oliver Haas:&nbsp;<em>\u201eEinzigartiges Wachstum durch Potentialentfaltung \u2013 Wie Sie die versteckten Potentiale in Ihren Mitarbeitern wecken ko\u0308nnen.\u201c<\/em><br>\u2013 FILharmonie, Stuttgart (N\u00e4he Flughafen<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "\"Positive Unternehmenskultur\": Das Umsetzungsseminar",
    "start": "2019-11-05",
    "article_id": 18,
    "details": "<p>Sie wissen, dass Ideen und Impulse zeitnah aufgegriffen werden sollten, damit sie wirklich Wirkung zeigen? Hier erfahren Sie konkret wie Sie eine positive Unternehmenskultur mitgestalten ko\u0308nnen.<\/p>\n<p>\u2013 Waldhotel Stuttgart (N\u00e4he Flughafen)<br>\u2013 10 Uhr bis 17 Uhr<br>\u2013 950\u20ac zzgl. MwSt.<br>\u2013&nbsp;<strong>Exklusiv: Wir sponsoren Ihr Ticket<\/strong> zu Deutschlands gr\u00f6\u00dftem Personalkongress am Vortag \u2013 inklusive Highlight-Keynote mit Dr. Oliver Haas! (Mehr Infos zum Kongress finden Sie im vorangehenden Eintrag)<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Impulsabend mit Botschaftern",
    "start": "2019-11-07",
    "article_id": 19,
    "details": "<p>\u201cVom Gl\u00fcck Wachstum zu erleben \u2013 ein Abend voller Impulse zum Thema Positive Unternehmenskultur.\u201d Ein Mix aus Theorie und Praxis: Schauen Sie sich selber an, was Happiness in Unternehmen \u00e4ndern kann!<\/p>\n<ul>\n<li>IT-Dienstleistungszentrum, Berliner Stra\u00dfe 112-115, 10713 Berlin<\/li>\n<li>17:00 Uhr \u2013 21:00 Uhr<\/li>\n<li>KOSTENFREI<\/li>\n<\/ul>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Wissen am Fluss",
    "start": "2020-03-14",
    "article_id": 21,
    "details": "<p><strong>Wissen am Fluss<br><\/strong>Highlight um 14:45 \u2013 Keynote von Dr. Oliver Haas <br><span style=\"color: #808080;\"><em><span style=\"font-family: ff-tisa-web-pro, TisaPro, Tisa;\">\u201eGl\u00fccklicher mit positiver Psychologie \u2013 warum wir wachsen, wenn wir Erf\u00fcllung finden\u201c<\/span><\/em><\/span><br>-Mainfrankens\u00e4le Veitsh\u00f6chheim<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Manage Agile 2019 \u2013 Agile Leadership",
    "start": "2019-11-07",
    "article_id": 22,
    "details": "<p><strong>Highlight um 09:25 \u2013 Keynote von Dr. Oliver Haas<\/strong><br><span style=\"font-family: ff-tisa-web-pro, TisaPro, Tisa;\"><em><span style=\"color: #808080;\">\u201eAgiles Management ist Chefsache\u201c<\/span><\/em><\/span><\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "Weiterkommen Bildung \/ Uni-Hamburg & Hamburger Abendblatt",
    "start": "2019-11-12",
    "article_id": 23,
    "details": "<p><strong>Highlight um 19:00 \u2013 Keynote von Dr. Oliver Haas<\/strong> <br><em><span style=\"color: #808080; font-family: ff-tisa-web-pro, TisaPro, Tisa;\">\u201eGl\u00fccklicher mit positiver Psychologie - warum wir wachsen, wenn wir Erf\u00fcllung finden\u201c<\/span><\/em><br>- Universit\u00e4t Hamburg&nbsp;<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "600Minutes HR& Leadership",
    "start": "2019-11-13",
    "article_id": 24,
    "details": "<p><strong>Highlight um 15:30 \u2013 Keynote von Dr. Oliver Haas<\/strong><br><em><span style=\"font-family: ff-tisa-web-pro, TisaPro, Tisa; color: #808080;\">\u201ePotentialentfaltung im Unternehmen - Wertsch\u00e4tzung statt Wertsch\u00f6pfung\u201c<\/span><\/em><br>- K\u00f6ln Flora<\/p>",
    "color": "primary"
  },
  {
    "name": "20. Internationaler BHB-Kongress 2019",
    "start": "2019-12-05",
    "article_id": 25,
    "details": "<p><strong>Highlights: Keynote von Dr. Oliver Haas<\/strong> <em><span style=\"font-family: ff-tisa-web-pro, TisaPro, Tisa; color: #808080;\">\u201cCorporate Happiness\u00ae - vom Gl\u00fcck Wachstum zu erleben\u201d<\/span><\/em> <br>+ Workshop \u201emitarbeiterpotentiale entfalten und einzigartiges Wachstum erm\u00f6glichen\u201c<br>- Wiesbaden<\/p>",
    "color": "primary"
  }
]